想俾d掌聲16強頭呢兩場波4隊球員

以為今年變var12碼盃

點知一入淘汰賽 即刻唔同哂

兩場入左10球波，4球係超靚世界波，捱夜真係值得